（急求）邊度有得洗甩紋身？最好唔洗 booking ！

去年紋左想洗甩佢

捽甩去啦死柒頭 屌你老母

搵任達華

紋咩咁緊張
五大訴求?

香港 加油嗰個

紋個身都驚 垃圾

成忽肉切出來會快啲

做咩要自亂陣腳？

捽甩佢

垃圾

咁都驚

Mk到仆街

又要紋又要驚，on9真係冇藥醫

咁都MK

驚就咪7紋啦
雖然個字係有意義，但個設計根本7到唔敢睇

紋過前女友既名都未撚驚